認真諗 對家 死人 會出現的事件

先聲明就算死人 本人絕對不割
但忠言逆耳

其實出現死人事件會出現的問題可能好多

-親和派的和理非好大機會會割席
-文宣戰變得極其難打 輿論戰上可能會潰敗
-可能影響 香港人權及民主法案
-外國搵唔到位出聲(btw WFC)
-如親和派的和理非割席 泛民會跟住割 因為佢地要票
(首先大家要明白親和派的和理非佔社會極大比數)
-因為對死人意見不合 大量分化 大型遊行難以舉行

其實我唔係反對私了 私了無問題 但係死人可能會出現好多問題

我明白有手足話對家都咁對我地 點解唔可以同一手法做9佢地
其實係有幾個原因

一. 我地爭取的野係普世價值 自由民主 佢的本質都係大家最討厭的左膠思想
二. 我地同對家 對家係唔需要輿論力量同外國的支持 因為因為佢地背後係控制依個地方的公權力
三. 暫時係衝突鏡頭上面死的真係好少 次次私了都成班記者係到 慢一真係打死人 個鏡頭係好有衝擊性 我明大家想講 咁太子站呢 問題係我地都係無實質証據死人 除非某鐵拎CCTV啦

所以我建議搞出人命可能真係唔係太好
我明大家的憤怒 可能大家會話親和派的和理非咁就割 咁香港人無民主抵撚死啦
但你知道佢地特性 民主我想要 要我上街行下都可以 但(鏡頭上)見血死人就不了

所以有時真係要睇住大局來做

無人割呀收皮啦
撩人者賤，全世界都睇到邊個打人先
唔通企定定比你打呀??
淨係依張相已經夠過香港人權及民主法案啦

打關節/打春袋就得

收皮啦 死左都無人割
黑警酷刑 性侵犯人地都未諗啦

Push

等民主人權法案過左先。

至於人，就盡量唔好死。

其實係,最好唔好死人

Yes
但死人有時衝擊太大

咪玩la，外國示威騷亂有邊次冇死到人
肯定的就係佢唔死你就會死

你有實質証據 對家係仆硬街
但完全FC唔到 我地認為係係無用
又無當時人走出來

你同我唔割姐
出左外國新聞就麻煩
斷手斷腳/絕育比較好

外國人面對咁多槍擊暴力事件，其實接受程度比你想像中高。
唔好用香港標準去諗，請用國際標準。

再者，文宣既作用就係幫勇武spin，等勇武可以無後顧之憂去行動，你可以話我地已經被威迫到無路可行，叫國際派軍隊黎幫手。

最後，唔好擔心咁多未發生既野，香港人用肉身擋子彈都做到，請相信文宣有能力幫勇武解釋。前線請放心去做你想做既事

邊度有

人地警黑合作主動打人
都要打到自己死
仲有咩好講

臥底做

就算手足留曬力
係依家呢個政權下
中共要用藍絲條命換取你講嘅嘢又有咩出奇呢
點防到佢地入院後做手腳再屈示威者呢

太子手足比人打死 對家都無諗點拆

嚴重姐

鏡頭上同鏡頭下好唔同
次撚次私了都比人影 有時無計

黑警填命

死你老母

Fake news 有線講咗危胎轉為嚴重

你係咪指黑警打死手足 講清楚D啦

問題係太子站出唔到實際証據

我都覺得打無問題,正當自衛係必需,但出人命就唔好
為左d咁嘅人令自己隻手沾血真係唔值得

香港唔割，侵侵割姐

係咪警察又唔比first aider救人?

自衛 警黑合作
死人都唔會影響人權法

今時今日雙方有人死
形勢都唔會變
只會對家有一堆人讚好

記住, 依加亂局係政府同chinazi做成, 就係因為無真普選, 兩班持唔同意見嘅人無得用選票表達立場, 到最後變群聚鬥群聚。
有時間嘅手足快啲文宣，唔係手足嘅就留低繼續吹失敗風。

打死人都唔割 但係對佢地黎講殘廢獻世先係最慘

正確

認同唔好打死人。（暫時）

我建議支持勇武嘅和理非
繼續做好文宣工作

當初衝立法會
都係靠文宣救返黎

民心歸向
班泛民自然不敢做次

喂呀 831打死人啊 大量手足被自殺啊 你冷靜啲啦

食撚左誠實豆沙包?
唔係手足做衝出黎認做咩?
同支共玩左咁耐都唔知咩玩法?
好明顯係黑警狗咬狗啦
佢地自己現眼報仆街又入手足數?

所以打到咁上下就到FA上場 合作無間

自衛咋家陣
你估好似藍屍咁主動打鳩人呀

咪係囉 屌你老母
831黑警打死人

打殘係無問題 因為對面都斬到我地手足仆街
但打死真係會出事

另外又有手足 比黑警打爆頭

死左人咩？
我地死左幾多手足呀 單單都話無可疑 佢地真係死不瞑目呀

唔死人就得啦係咪

認同 唔小心斷手斷腳好啦 唔好打重要部位

只有一個方法可以有效打擊藍屍

on9 死左人又入我地數呀 唔好認 冷處理 比人打一定要還手

識打一定係打關節同大大力錫佢春袋
點解講左咁耐都無錫過佢地春袋

屌你老味我地死果D就唔係人?對家死果D就會搞到過唔到條法案?

又散播失敗主義

唔打又話人和理非無用
打又話人權法無了
On9仔

重溫直播咪見到黑警打囉 日日都見啦

死左都唔割
但係盡量唔好打死人
關節春袋

點到即止, 殘廢就好

唔好打死is ok

所以黑警會著黑衫打死藍絲

底線係唔死人，有d野唔可以急，唔係個個接受到

咁呀 打還打唔打死囉

唔好打頭 d廢老打一拳就死 （元朗個條友打打人都自己訓底）
整斷d手手腳腳就算

都冇死

屌 最死個個衝出來認
打得好 做得好
少少扮野都唔諗住扮

agree
重傷

歡迎你去炮台山同衣家俾人打到成頭血果位手足討論

諗下我地手足死左幾多個先啦大愛撚！

Yes
我認為依個係溫和派和理非極限接受程度

就算死咗人都影響不大

錫爆春袋就夠，唔好見血

認同，最壞結果係打死左個藍絲，到時必會分裂

收皮啦

烏克蘭都死好多警察啦

底線係唔死就得 唔該打斷手手腳腳 爆江冇用 住日院就冇事 打手腳/春袋/打面啦

Agger!

巴打

我同你一樣諗法
打係可以
但唔出人命得唔得

件緊係講廢老

警畜殺左幾個被自殺手足就無人知啦
但唔會係得1個

推

咪亂吹

文宣是勇武最強後盾
文宣出動洗太平地
歡迎大家入黎比多d資料文宣組

私了完都有手尾跟架！

咁你都要有正常的道德地
我上面有講過 對家唔需要外國同輿論壓力

未死呀

不要說 打得好 做得好
試著說 報應得好 天有眼
明明係黑警黑社會講數不和

將自己既道德理念放係國際唔好咁自大啦

so? 我接受到哦，你條撚樣代表咩民意？你又出來扮代表呀？

我話打死人 驗眼啦 無話唔可以私了

但日本就難講啲

真係唔好打死
死咗嘅話一定係臥底做嘅

821死左人都冇事

如果不省人事就可以當打死人既話
831太子站真係有死人

我話唔好打死G 無話死左人
打係無問題

呢個

831

姐係唔比鏡頭影到就得啦
驚就唔好做 做就唔好驚

危殆重過嚴重架⋯⋯

係啊 831啊麻

你睇上面我理據先啦
我無話唔打得 係唔可以打死咁解

收皮喇

唔死就OK 打關節囉

最好晤好打死

驚打死人同左膠有咩分別
你唔打人一樣要俾人打
係咪唔好還手
你唔打死人人地打你都唔似會好心手下留情

點同 人地幾撚團結
香港不割席都好撚難

收皮啦

今晚班狗又咬人啦 打爆頭 吐血

對家? 對你老母咩 食你既狗飯啦狗仔

我唔識分啦

icu都唔洗入

收皮啦
你唔講吓721同831
係咪要手足企定喺到比人打死先開心呀

政權同民鬥應該係兩回事黎 ?

呢個手足黎？

到時要慢慢FC下係咪真係屎咗人啦
點知係咪勞資爭議 之後入手足數

雖然話死人都唔會割席

但唔代表大家現階段都贊成打死人

外國成盤咁睇
死人其實影響唔大
係偽政府所為

當然
我認為真係死人的話
只死中囯人係一定冇問題
左報都話先撩者賤
ＲＩＧＨＴ？

你流翻佢雙倍既血先講嘢

啱，所以斷手斷腳好喇

所以唔好打死人

一隻手一隻腳算啦

agree 斷手斷腳算 唔好打頭 唔好死，唔可以死得咁便宜

佢自己跌低關人撚事咩

太子義士點計

5毛確認
ban立決

佢地死人先 對我地係無好處架

收皮啦 831死左斬冇事發生

其實要割嘅, 714咬斷狗手指已經割咗. 相反FB人人叫好

我明大家想講 咁太子站呢 問題係我地都係無實質証據死人 除非某鐵拎CCTV啦

鏡頭上死人 同 鏡頭下死人好撚唔同啊

鏡頭上有証據 想推都推唔走啊

咁驚打死人 咪唔好打囉，依啲事終有一日會死人

真 美國好撚多左膠 為大局 點都要忍忍先

Yes

大家打還打，打啲冇咁明顯嘅位

你喺度擔心呢樣，咁邊個擔心過我哋嘅手足啊？
我哋今日全部私了嗰啲片，有冇一個死廢老傷到好似呢個手足咁啊？好撚心痛

認真 打還打唔好打死佢哋 唔喺話可憐佢哋 而喺反而打死咗先益咗班仆街

？？？唔通當前線俾啲福建佬追住黎打嗰陣時咩都唔應該做呢啲只係基本嘅自衛 唔通大家仲想重演之前荃灣有個靚仔無辜俾人斬嘅事咩

再重申一次
而家根本唔係私
只係個人自衛
又何來有影響輿論之說

如果真係咁好彩死咗人，文宣要出多一百倍力

推上Twitter

見住張圖 再諗

831 夠死左人

我明白有手足話對家都咁對我地 點解唔可以同一手法做9佢地
其實係有幾個原因

一. 我地爭取的野係普世價值 自由民主 佢的本質都係大家最討厭的左膠思想
二. 我地同對家 對家係唔需要輿論力量同外國的支持 因為因為佢地背後係控制依個地方的公權力
三. 暫時係衝突鏡頭上面死的真係好少 次次私了都成班記者係到 慢一真係打死人 個鏡頭係好有衝擊性 我明大家想講 咁太子站呢 問題係我地都係無實質証據死人 除非某鐵拎CCTV啦

所以我建議搞出人命可能真係唔係太好
我明大家的憤怒 可能大家會話親和派的和理非咁就割 咁香港人無民主抵撚死啦
但你知道佢地特性 民主我想要 要我上街行下都可以 但(鏡頭上)見血死人就不了

[終極陰謀論] 睇咗先 小心駛得萬船

之前我都有講過
同一道理

你拿拿林念力救返個廢老囉
你識念力救人咪幫到手囉

小鳳姐又出場囉

咁多人直/間接比警察害死唔講?
咁撚擔心咪推果d冇可疑案上國際

文宣左膠死全家

死咗嘅人有可能係在警察拘捕行動中死亡，唔好咁快炒車

義士都死左幾個
仲未計不能fc 既被自殺
太子

左膠唔該收皮

講明核彈都唔割

核彈喎

佢唔死就係手足死
好難揀?

「你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」「你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」「你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」「你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」「你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」「你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」「你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」「你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」「你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」「你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」「你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」「你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」「你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」「你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」「你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」「你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

泛民夠膽可以割，區選將會受到波及先。

死者好有可能係警察拘捕行動中死亡，唔好咁快炒車

比D正常理據講OK?
我無話唔可以打
但唔好以殺人的心態去打

新屋嶺 + 831太子

日本人唔暴力但講道理（禮貌地屌）
放心啦我身邊既日本韓國同事都覺得香港人今次係爭取緊民主自由，全力支持我地。其實外國人唔係身處香港，真係無我地跟得咁貼，所有資料都係由媒體睇到，亦都唔會好認真咁fact check，只要文宣幫手冷處理spin個focus去等二度就得

手足打到藍屍骨折傷殘就好
死左就太便宜佢地

連登G
其他親和派和理非點會

不能出人命！！殘廢都唔得

721
831

根本無事

大家有冇諗過中共要其中一個黑警死

係好簡單既事

而黑警亦都係831打死左人
毀屍滅跡

大家自己諗

係咪傻架，呢邊陣營，直接同間接，已經死咗咁多個，呢一刻對方都未有死人呀，你竟然驚

佢要滅聲佢打死你都可以滅到你聲 你講到佢有公權力有embedded power所以佢玩鳩你係唔係要縛住對手同佢鬥?
你自己要設地自限邊有辦法同對家玩?

佔大多數的親和派和理非割先的話
泛民怕條撚

飛天南戰死沙場

變植物人死唔去就得

手足比狗打到頭破血流冇人講
扑兩野藍絲就話驚死人

咁要改善，下次打多D手腳算勒
between 搵樜打好似冇乜用

屌你老母收皮

明白
但係希望大家做好心理準備

核彈都唔割係鳩UP?得個講字??

推啊

真野永遠最難聽
但大家要諗諗
死人究竟對成個運動進展好定壞 籌碼多左定少左

利申：唔割

I know what u mean
打到半生不死就夠

唔係驚死人
係唔想你地以殺人的心態去打

樓主咁撚on9 有曬片警黑合作
死十個只會加快通過 避免太多爭拗
成日顧呢樣嗰樣 條法例唔通過你係咪第一出黎跳樓先

自己香港自己救
我理閪你國際戰線啦
文宣有用 雨傘已經贏咗
6.9 已經贏咗

打! 狠狠地打!

原因？

用遮插頸下嘅位😋

你唔係和理非你緊係咁講

樓主講咗

呢三個月黎睇到晒黑警係冇分寸咁打
臥底警都比人影到n次
有重傷都好大機會係臥底做

唔割！

改善就好

認同暫時唔好打死佢地係對大局最好
雖然要就住就住咁打係好難忍手
但唯有樂觀Ｄ諗，一下打死佢地係益左佢地，打到殘廢慘過死先爽

總之一句講晒 唔好搞到出人命
但手手腳腳既話醫都有排醫

咁又係

任何事情發生

只會加快民主進度

追求民主

係為左和平既改朝換代

其實我同意樓主
死左對大家冇好處 只係心涼
私了自衛冇問題

與怪物戰鬥的人 應當小心自己不要成為怪物

利申：唔割

斷手斷腳爛春袋就足夠

無國際你早比共慘黨坦克碌猪啦
死怕香港會仆街 所以唔出軍隊

死人都未必係自己人做 你知個政府架啦 殺人同講大話都唔眨眼

唔好影

我老母極淺黃都話依啲人要教訓下
打還打 唔好比人拉就得

你講會出現果啲事件係咩人會咁覺得

依樣要文宣加油, 只要唔打死人加對家出手先道理就永遠係我地果邊

殘無問題 鏡頭下直接打死就唔好

佢地要長命百歲，擁抱大灣區最好

堅打斷手腳好啦
下下鐘個頭
十幾人一人幾下
真係死人架

要佢不如死好無

開遮吖

同意，即死太便宜佢地

我見到有啲係專打頭

對家有人既咩
一係狗 一係蓄牲咋wor

對家死咗人會出現嘅事就係我哋會開香檳慶祝

唔要見到依D始終係好嚴重問題，警惕班收錢嘅人冇黑警睇住一樣會仆街

Btw外國政府見死人就割？ 佢地打仗殺大把人啦

咁你去外國示威

嚴重者
但係手足之前講關節架嘛

最好就打到班仆街支那狗 藍屍 斷手斷腳斷賓州 唔死就得

咁你見到手足想殺人咩
Anyway讚成唔打死人

不割！

打還打 只係唔好打死人 打死人 釋放所有義士呢條路會行遠左

無撚有錯
更多嘅日本人係政治冷感完全唔怕
文宣好好處理就得

永久不舉

有咩事都好一致入黑警數 咁鍾意扮示威者呀嗱

我地呢邊一樣死咗人啦，仲忍？

認同，終身殘廢就夠

Spin focus認同
但唔好因為貪佢地唔fact check而作fake news啊
好好解釋就可以
同埋運用手上核彈

死未死
依家都無中立ga la

其實你地係咪覺得外國人同香港人一樣日日睇住香港新聞
只要文宣冷處理+重點spin個foucs去其他新聞，有幾多鬼佬會跟到咁貼。唔講普通睇慣醉酒打人既普通鬼佬，外國政客面對過咁多校園槍殺同暴力事件，香港人忍左差唔多100日先還拖，你覺得佢地會覺得「唔能係掛.jpg」定覺得我地終於進步？

agree ....

大你老母局
邊有冇死人嘅革命架
我地已經死左數唔到幾多個兄弟
對家今日先流第一滴血咋
再有左膠出黎話唔好打我就真係割啦

為大局

但我哋已經失去左唔少手足。。。

同意唔好死人

屌死左咪又係因為政府無一早解決問題，要搞民鬥民，所以先有悲劇

同意, 打還打, 打手打腳

唔可以當全部人係傻仔

毛語錄
傷其十指
不如斷其一指

搬去暗角打再開遮啦

我地只要諗好對策就得 文宣手足諗定點拆 因為宜家開始有私了做法 就算唔係手足做個政府都會屈我地 最重要係 我地自己點都唔割 點都要攬自己人

所以文宣就係勇武既後盾，放心交比我地啦

手足放心私了，我地鍵戰會負責煲大班狗同黑社會惡行cover你地

打手打腳最好打到佢地殘廢

831 冇死人咩？

除左強烈譴責仲識咩

開傘牙，記住，唔好食花生

今日開始打關節踢春袋呢啲都係基本野啦

我地已經死好多人

我地死左好多人

屌你係咪同藍絲一撚樣咁閪弱智啊
貿易戰2017已經打 兩黨制裁大陸係共識黎架啦
係咁巧777搞單咁既野 先將香港擺入談判籌碼

沒有香港大陸含撚啦 班傻閪仲話大不了大陸鎖國 2019年 你鎖啊 香港唔反 大陸人自己都反啦 以前未改革窮開都話啊 而家普遍水平高 有知識 有網絡 仲可以屌下廢青
去到大陸經濟差 你估下會點

得返半條命咪啱

我地比狗打死左三個手足啦

你驗眼啦 樓主唔係叫你唔好打呀 唔好打死人昨

冇對策就唔會到宜家乜證據都冇啦
果條片如果專業少少都睇得出 係有機會已經即時死亡
個黑警用膝頭壓住左位手足條頸
係全身既重量連gear咁跪落條頸度
頸骨斷左 九成死亡 一成半身不墜
加上後續反應"封站,消毒藥水味.林鄭突然去讖悔,唔交cctv,"
都指出果一日有機會有人死左
令我地冇辦法用民間既能力fc 就係對家既對策

咁易打得死，一定死更多手足

見暈ok 唔死就得

冷處理

係 仲要百病纏身
連埋d狗送哂去大灣區

屌你，黑警做架，佢地識喬裝嘛

依個問題解釋好多次

一. 我地同對面處境完全唔同 對面有公權力就可以
二. 我地由始至終無鏡頭上死人 太子站係無証據証明 除非迫到黨鐵嘔CCTV
三. 我地鏡頭上打死人對普通人衝擊太大 你諗下你睇住條友比人打死 救護宣佈死亡個畫面 到時完全係走唔甩

依家手足私了有2個問題
一. 明知有記者 照做 搬埋一角都唔做 又唔係完全阻到鏡頭
二. 連登不斷吹風 下次要殺人 下次要死人 真係有機會有手足會以殺人為私了手段

佢地一個都未死

我地死左幾多個？

割你老母臭西

自衛渣

我話打人私了可以 但打死人鏡頭太衝擊 最好唔好
同埋我地話革命 但大部份人無依個感覺

依大部份人唔支持你 黑警/狗就大條道理鎮壓

有人死咗咩？

唔好咁非黑即白啦
留意番 唔係叫你唔好打 係唔好打死人
我都明我地失去左好多兄弟 但打死人絕對會令我地救番被捕手足呢條路行完左 但打死人班手足都要坐成世 支持私了自衛 但絕對唔好打死人

斷好啦

收皮la

國際陣線唔係你話到事
美國點deal end up係睇利益
英國脫歐又唔會幫你
自救la香港人

前線無做錯

你想過？ 你為左過 學左唱美國國歌未 定係唱緊「願」同肥媽

好多香港人係溫室長大的花朵 畫面太衝擊我諗好多人未必一時三刻接受到

連登講左三個月相信前線啦 咪一樣次次開post屌前線
同樣道理

消防爆哂料喇
想要咩實際証據？
比你暗角打死人都識洗哂證據走
班狗會比你揾到？

左膠

係依家打死人其實無乜實質意義
整到佢短期內都唔會好得返出唔到黎幫手就得
如果係圍毆打死人到時反效果仲衰
打人意義都係在於話比人聽我們會反抗
有阻嚇作用令到班白衫會怕會縮
如果要死人就直接all in開戰
打死啲白衫其實有咩用
要打死就直接開佢老母黑警黑社會拖

大脾好 痛得黎唔易出事

唔該用盡你一切辦法傳開，唔該， 唔好畀呢位手足嘅犧牲 白費

其實外國係好多人關心香港，每日都有人問我香港點，但我想話比大家聽外國人既暴力標準其實同香港唔同，你睇下外國人示威既暴力程度就明。烏克蘭示威唔暴力？有無人叫烏克蘭勇武唔好打死人？Winter on Fire都係拍到示威者為自由而戰，係民主鬥士。

我只係想講一句，前線唔好有壓力
你地願意為我地擋子彈，我地文宣願意為你向國際解釋。

話私了可以都叫左膠
係唔係無差別殺人先唔係左膠 條線都唔知去邊

對家死人
會無事發生
- 完 -

非常同意

唔需要

擋子彈，但唔係要殺人，記住！！

革命要死人係冇錯
問題我地又冇話要好似辛亥革命咁直接推翻政府接管全港
依家我地嘅目標係要靠外國介入嚟幫手實現
而外國班左膠需要道德高地嚟幫我地
三思呀各位，我地始終要留條底線俾自己

烏克蘭人地唔同 真係打仗革命 重要全國支持
我地

冇錯，打還打，打死左人外國唔會再幫拖！
冇左外國撐場運動真係會完！
諗清楚啦！

831 死3件

死左人 一定係克警做既

如果對家死左人 對家會逼到班差佬出實彈 好快玩完 可以打撚到仆街 但唔可以死人

驚得咁多咩

講佐831好撚多次
我地無實質証據証明 根本完全拎唔到出街講

如果衝突中有手足直接比狗打死 咁我認為殺狗都OK
大條道理

打到變植物人，死太便宜

係呀，我哋呢邊無嘢輸
無人FC到

自衛殺人（英語：Justifiable homicide），是指自我防衛殺人，目的是為求自己遭遇生命危急之時，必須藉由殺人做出防衛行為。現今各國之法律定義並不相同，在法律上所謂自衛乃係指「正當防衛」而言，稱正當防衛者，謂為防衛自己或他人之權利，對於現在不法之侵害，而以構成要件該當之方式，去加以反擊之。

美國
如目的是為自衛、保護他人、防止一個非常嚴重的犯罪如強姦、持械搶劫、故意殺人罪或謀殺，該兇殺就可能被視為是合理的。但攻擊者犯下嚴重罪行的意圖必須明確。

link:

唔好成日話外國標準，而家係因為對方痴線先會有外國人幫我地。
打死人即係兩邊一樣，咁點解仲要幫你？

趁而家煲大新屋嶺 721 831 同警暴，要twitter洗版式嗰隻。 強調班狗虐打手足同放過白衫。如果真係死人嘅可以做到個平衡。

核彈都唔割。

洗唔洗我計下有幾多義士死左比你睇？
洗唔洗我數下呢排有幾多不合理自殺比你睇？

我覺得以香港標準已經係打緊仗

日日都有人死架啦

不要美化，圍毆不是自衛

唔打死咪得
死咗咪棧益佢地

你去元朗 北角 用愛感化班藍絲 黑社會唔好出黎打示威者囉

唔會咁做呀ma?
不了 係屋企冷氣房睇直播
咁你見唔見到
有黑社會出黎打手足呀?

左膠 就係左膠

美國貿易戰同人權法過唔過講既係利益
而唔係觀感

左膠仔
慢慢係冷氣房指點江山la

Don’t kill

同意 唔死未為前提

屌你咁都可以呃自己無事
照你咁講64都無死人
因為無實質証據

食屎啦 屌你老母
又係呢d 左膠理論

但問題係人地打你一拳 你撚死左佢就好大問題
你私了 圍9佢 只要唔死都無咩野

唔好成日話外國標準，諗清楚點解外國要幫我地。因為對家顛，有位俾外國入先會幫我地。
我地打死人即係兩邊一樣咁顛，咁點解仲要幫我地？
打還打，係好治癒，打死左輸埋場運動唔好後悔

有鏡頭影到係對方出手先就可以大條道理自衛
冇證據保護自己嘅話真係要小心

係對家死人前 我地唔可以打死人住

都話無証據 大家都估估下
又無人爆料
同埋同你鏡頭下打死人好唔同

支持

打死唔好玩,益咗佢,打殘佢手腳,一世!

好！！！！
下次唔好打頭
要爆袋
永遠抬唔起頭做人

為左廢佬誤殺唔值啊

所以和理非應該開遮唔好比記者影到

推 討論下

其實係可以傷同殘 但唔可以死對家人

參考林杉

100%和理非，乜嘢叫做割，冇呢個concept

要大肆宣揚對家係黑社會呢個事實
從古到今 市民打黑社會係天經地義既事
無人會怪我地

Dear Americans, please help us to liberate Hong Kong!

831都無人死啦 怕乜鳩呀

唉
我都明你講乜 我都希望唔好真係出現證據

不過件事會點發展你唔會估到
7月爆玻璃都連登大地震
點會估到依家個個轉曬職去抵抗

Touch wood講句

咁如果我地個邊有手足俾黑幫或者廢老用利器隊死咗

咁會點？

廢老應該係見你避先會keep住用刀仔大下你，如果唔避直接同佢對抗，我估如果見血佢地應該會好撚驚，同埋一見血姐係已經埋咗身，有機會可以拗斷佢揸刀隻手，前題係你有練過埋身搏鬥

利伸 鍵盤武術家

搵個末期CANCER藍絲收安家費出黎被打唔出奇

打示威者 同 殺示威者 好唔同
你搞清楚先 元朗同犬仆街極都唔敢殺人

所以都話打柒佢無問題 打死佢先有
我唔明你咁都話我左膠 即係支持手足以殺人心態殺藍C先叫唔係左膠?

巴打你又想睇住國際大局但又唔跟國際標準，咁你想我點...
不過我承認香港既自衛定義好on9，唔可以主動攻擊

[/quote][quote]

唔會割，自己跣親仆街關人L事

解決方法：繼續私了但不死人
完

我哋無左幾多個手足？唔該你自己數下

其實真 雖然我地唔割
但外國媒體一報 真係唔知佢地會點諗

只要捉唔到就無問題
國際線我有份打，巴打唔需要太擔心

基本上同意
總結：唔死就得

你都痴線 前線一早有共識唔會打死人
啲藍絲拎刀斬手足斬未死啦 你覺得班人踢兩下就會死咩 大家識做架啦

宣傳重點 佢係黑社會

樓主呢篇嘢好多concept未清唔知講乜

打死佢就無謂 鍚佢春袋最實際

其實你驚乜野?我唔同意你講既野
手足死左十個, 如果佢地死都係死第一個
我就唔會割, 而我亦都唔信其他人會割
而家講緊黑警治港, 全面剝奪香港人自由
仲有退路咩?

樓主係咪現場成日大嗌唔好打，由佢啦，打死人，放過佢啦

今日d 五毛上曬水

講左幾撚多次係勾結 唔係合作

問題係連登吹鼓殺埋佢 我先出來講
不過認同你我痴9線 前線一早因為屌前線而無睇連登

講真到依一刻 我覺得民意唔會再逆轉架啦

你這個不是國際標準，只是單邊解說咋

記住：殘廢慘過死

打唔死就得啦

親和派和理非死人
真係會就去同777傾 之後袋住先
可能我身邊好撚多Ed人 所以我對佢地無信心
覺得佢地會割

其實我地呢邊有位比國際幫手既理由已經多到爆炸
100日都就黎緊 我明白國際支援既重要性，但現實係前線更需要當下既支持。如果我地set一堆規矩比前線，咁邊個幫我地去作戰？

比人打撚左三個月而家先還手自衛咋diu

唔死 點打都得啦

樓主死都唔忍自己係左膠心態
根本你仲抱住比狗/藍絲打先還手
最好就有前線比人打死先主動反擊
從來無諗過點解唔一開始就反擊
攞返個主動權

巴打你既國際標準係...?
革命但唔可以有人死有人流血？

係屋企吹緊冷氣既懦夫就收爹啦。

從來無話要打死人 打到班藍絲殘廢已經ok

你不介意有人死，但我介意
而且好介意！

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

打藍絲同殺藍絲都係2回事wo
有冇示威者拎刀呀?
冇呀何

你係香港見到既武力示威 係外國好L common嫁渣wo
係你冇見過世面定點

係國際支持係重要

文宣就係講自己有利
人地衰既野
你唔係做新聞 唔L洗中立

你有冇諗過私了既好處先
會少左藍絲明目張膽咁打d後生
呢個好處 已經夠la

唔私了係咪 又捉住佢報警
之後警賊黎到又捉d後生呀?

醒下la 左膠

你最多叫人開post唔好打頭
有咩玩關節
唔係係到宣判大愛囉

明未呀 左膠

我地都死左人 你又介唔介意?

做完野唔好阻first aid, 留底狗命等佢痛下

你數下我地有幾多烈士已經犧牲咗

介意！

所以不能再多一個

我係和理非
但我支持打死人
我都死幾個手足，對面唔死幾個點得
你地無做錯到！

如果係你 你會諗住用咩路線同對家繼續對弈？？

你點出重點

不能再多一個

我好介意自己手足流血，但革命時我唔介意對方有幾多傷亡

其實你有無睇我一樓
我一開始都無反對私了

我係怕手足用殺藍c心態去打 打死先擺休
你睇出面幾撚多Post鼓吹手足殺藍C

呢度太多人無腦，只識得用武

真係睇到火滾

不要美化這仇恨心態

同意，自己人梗係唔會割
但始終外國嘅支持唔係咁堅定，影響到美國嘅支持就唔係咁好

要見好就收

我有親戚和理非，如果打死人， 佢地都真系會割，我相信唔系剩系佢地，有其他和理非都會甘諗，到時有不反對通知書既遊行又會少一堆人出尼，然後政府又會大條道理話我地五大訴求唔夠民意支持，亦更加唔會因為驚然後讓步。

你戇撚鳩，共產黨就係想你群眾鬥群眾

我驚有手足會死人多啲

親和派和理非?咩黎架?
係咪應該叫港豬貼切D?
唔係你身邊好多呢D人, 係你本身都係呢D人
呢一鋪根本唔打爆中共香港就只有死路一條
唔該你清醒少少望下現實

的確最好唔好死人，但佢地隻手就一定要留低！

What 7 you say？
失蹤嘅搵返未

agger呀

唔好錫死人

關節手筋腳筋已經好夠
完事就下一位請到一號窗口

收皮啦，我地比有打死就合理既？！

白痴
講完
唔推文

咁撚容易死
天仲唔收佢吔皮???

死撚哂狗都唔撚割

成個論述都錯晒邏輯，如果藍屍唔係先攞刀斬人，義士係唔會主動出手。

你不如組隊去勸藍屍唔好出手打人，咁就係道德最高地，仲可以為香港攞和平奬

無美化，我只係普通凡人，未能夠睇住自己手足比人傷害殘殺都大愛到關心埋敵家。我唔反對你大愛，但唔好迫前線陪你一齊大愛。

push

我都話死人都唔割
但人會割

事實上你所講的港猪 香港佔大多數
支持民主自由 但有鏡頭下有死人就不了
但你無依班人 就會變雨傘個時咁
咁可以點

自己果邊被拉既拉, 新屋嶺, 831失蹤既呢? 有冇諗起佢地?
反而諗人地果邊一個不能少?
有咁既心態真係同路人黎?

打可以繼續打 但唔同嘅係佢唔打你你唔搞佢 佢打你你就要狼過佢
唱國歌去唔去 福建幫出沒去唔去 或者依家集體比人掃牆 重點在於手足有冇比人搞而唔係對家有人我殺過去
當我哋自己有夢發 對家埋嚟都係咁解決 以牙還牙係必要
如果唱歌 你可以大聲過佢COVER佢 如果對家開始郁就同佢一齊郁 而且千祈要TEAM WORK唔好落單
和理非有和理非嘅路 文宣有文宣嘅路 勇武有勇武嘅路 只要係目標一致其實不限路線

點解咁多人誤會
我係支持私了

但唔希望手足用殺人心態去殺藍C咁解

算了 不推文 沉落海底算 到真係私了死人再算

agger 叫前線唔好打死人既請先去叫藍絲同黑警打人細力d唔好打死我地手足。唔好對自己人嚴格，對對家仁慈。

所以咪開傘
少打頭 屈關節囉

唔係aim殺 係aim殘

提醒post係好
但係前線真係搵命搏
少d做d打擊佢地土氣既野la
邊有人抱住殺廢老既心呀

黑警酷刑 性侵 記招都開埋都冇仆街bor

【Now新聞台】北角晚上多次出現打鬥，有示威者在炮台山被追打。警員曾截查涉嫌打人的男子，但未有即場拘捕，將他放走。

一批男人在近北角英皇道聚集，地上放有長竹，警員曾上前勸他們返回行人路，但他們未有理會，一直跟隨警員推進。

去到炮台山，其中一人用摺椅襲擊其他人，一批警員到場。該批施襲的男人退到警員的後面，一會兒後，繼續與警員一起推進。

去炮台山，再追打幾名黑衣人入港鐵站。回到地面，用摺椅擊打另一人的頭部。大批防暴警員到場制止，將用摺椅施襲的白衣男人帶到一邊，截查一段時間後將他放走，有途人不滿。

另一邊廂，多名男子推另一名男士，警員到場將懷疑推人的男子帶上警車，警員亦在現場帶走多名相信是示威者。

一段時間後，早前用摺椅施襲的一批人士繼續在北角街頭出現。一名警員曾上前想阻止他們全部離開，但不成功。

北角晚上多次出現打鬥，防暴警察在場戒備。

唔岩聽既分析都要講
今次係直接關係到西方價值同共產黨既獨裁價值衝突
呢個核心問題，就係西方國家到底為錢（英國）繼續同大陸做生意，定係同邪惡對抗
所謂用唔用「愛與和平」方式，已經唔重要

用英文總結:-
We all already made our case, by all necessary means
It all comes down to a simple choice for the West

有原因
唔係私了，係為民除害，儆惡懲奸!

我唔同意
何況鏡頭下的死人畫面好快就會出現
而家香港人最大既劣勢就係無法辨認真偽
有人死左 唔知真假
有人被姦 唔知真假
同樣 呢個仆街政府可以求其整單新聞出黎話一名北角老人家於北角被多名黑衫伏擊身中多刀不治
我覺得佢地絕對做得出

你講果班港豬, 手足死左佢地唔會理, 藍屍"死"左佢地咪一樣唔會理

如果我而家話你聽
阿拉伯之春嗰陣錯手冧咗5件大肚婆記者
你既一人民意會唔會逆轉, 覺得中東民主化應該推遲啊?
唔LUN會架嘛ON9仔
你係覺得嗰個地方應該咁前進
死一人,
死三人
都係應該咁前進
驚驚驚驚閪咩

連登鼓吹緊 話殺藍屍 重要叫好
我怕有手足真係殺佢地為目標

不過連登前線多數唔睇 好多係我己人優天

又佢沉 唔推了 到時真係死人再算

收皮啦 講完

千五個手足，好多個被自殺點計？！

還返隻眼都合理呀

鏡頭下死 無人影到
其實無問題 因為無人會信係我地做

不推文了 比其他優質POST推上來

我自己覺得 你要攬炒嘅話 就算真係打死人 都唔會影響到咩野

打死做咩姐，殘廢咪得囉

一句先撩者賤，佢有冇當我地係人

簡單講
就係某啲人想綁手做乖學生
然後外國就出黎申張正義

你真係當文宣萬能 打死人同冇打死人輿論上已經好大分別 好難兜架喇 你點可以咁老定國際真係會派軍隊嚟 由其個件事升溫既轉戾點係示威者打死左人

屌你唔係唔撚記得有手足比人斬到點啊
依家對家一隻腳都未還啊！

認同唔好打死人

SOR9閪

冇啲咁既嘢
外國撐你係因為反中國
你正唔正義佢都會反中國

係 其實係 所以只要唔死就得
例如少粒丸

我地死左啲義士又點計？
721、831太子站啲手足又點計？
多宗被自殺事件又點計？

要關心對家不如關心下一直爭取民主自由既手足

持刀者無上孖葉 更獲得警盾護航

自衛

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831、908
唔想啲日期再加就打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

踢J

打手腳關節
爆春袋
唔好整死佢咁便宜

簡單問一句，請問你想手足繼續比人打不還手等國際救緩，定全力支持前線所有決定去振奮軍心？我唔係未來人，我認我唔知國際戰線會變成點，世事如旗局局新，但呢刻我覺得支持勇武先係應該做既野。

如果第一個死既係藍絲，我諗我會笑到肚痛

而家手足打嘅藍屍血都冇流多滴，手腳又未斷，好溫和喎

831呢

屌你老母又係驚割蓆乜乜物物
有眼嘅都見到手足俾班狗打得幾傷
死左嘅手足，新屋嶺嘅手足，831嘅手足

屌你老母今時今日仲驚割蓆？咁你就返屋企咪撚出嚟啦

唔死人 斷手斷腳 當然好
如果有幸死左
和理非一齊洗太平地

要佢地再害唔到人就得

喬裝黑衣人去打死藍絲？

你邊隻眼見我話叫手足唔好還手？ 我好支持手足私了 但係無需要打死人 令佢地失去活動能力冇得再出嚟搞事 已經足夠振奮軍心 可必要專登攬屎上身

有冇原圖？

中間果4隻字好阻掟

明園西街有人高處投擲電油
防暴趕走街坊、記者禁採訪

【即時】(22:21) 明園西街有6名中年男子投擲兩桶電油，其中3名男子持刀。男子將電油倒在地上後，隨即跑進「香港第一青年會義工團」的會址。現場市民鼓燥，防暴警察追截並進入該處，一名防暴警察表示「警察會拘捕」。現場街坊大喊「支持警察、嚴正執法」，並為趕至現場的防暴警察歡呼，高呼「阿sir跑快啲呀！」

地上佈滿電油漬，有街坊試圖倒水，惟被市民及防暴警察阻止。有街坊大喊「唔好食煙，唔好玩火」、「要用沙㗎」，警方則指消防會到場處理。

及後，現場仍然未見持刀及電油的中年男子被捕，手持長盾的防暴警察將現場的市民及記者趕離「香港第一青年會義工團」地址，呼喝記者「全部記者離開！」，又用鐳射強光照射記者。最後，將記者和街坊趕至明園西街接近英皇道街口。聚在明圓西街的街坊不滿，指「記者有權可以入去影嫁啵！你哋又放人啦？」

【北角現場直播】

【不斷更新】9.15 港島「自由行」

#獨媒報導
追蹤最新消息：

報導有價，請月捐支持

不嬲攪死人都係偷偷摸摸架啦。 eg 831

未死得

推
唔好打死人

私了死既係藍絲福建幫 完全無問題
佢地721打到無辜市民咁傷
有手足係北角比人斬到隻腳見骨流晒血都唔敢報警
福建幫死咗一兩件 係抵死
班藍衫收錢打人 唔知啲錢夠唔夠睇醫生

手足今晚私了做得好好

我覺得)

其實死人都唔會影響人權法

因為不論死/唔死
香港狀況仍然唔係一國兩制

唔落實人權法/ 繼續香港關係法
始終係有損美國商家利益

死左人我覺得驚既係對面 殺一個同殺2個都係無分別

別被仇恨完全支配
打死人的，毫無疑問成了暴徒
67 暴動，因炸死了平民，全人類聲討
大家請記住

其實有呢d野死人好正常外國都係咁
就算有都唔好無限放大

尤其是考慮到而家準備開始國會傾嘅時刻
係有啲難題
總之在場手足嘅話小心啲

多謝巴打 大家都係同路人，我地都唔想勇武有事，甘與其set一堆規矩比前線，不如一齊講聲「核爆都唔割」

如果死人就割 香港人係抵輸 想打冇人死自己唔使付出代價嘅革命
難聽啲講 不如大家坐喺度俾人拉晒 好過打卡攞國際掌聲就算

冇話規矩既 建議嚟啫

老老豆豆，北韓金仔成功之處，就係攬住個核彈，平衡中美勢力，企穩國際舞台。

成日怕國際乜乜乜、中共乜乜乜，正正就係搞起左個頭，已經係一個核彈，之後發生咩事向各方都有影響，各方利益也有影響，要睇美方步伐都唔代表乜要怕。

如果美方縮沙唔幫手，係唔係代表要收手？對得住死左的手足嗎？

你有冇落手打
冇嘅冇資格批評

出手就係要往死裡打，人地拎到鐵通你都仲話要錫住佢
仲要話影響觀感
潔癖上身咩
你對唔對得住班義士

打到佢地斷手斷腳 爆春袋殘廢既震懾力比打死佢黎得大

最主要係之前佢地打我地係冇後果
除左一個半個落單俾人圍之外
明知警犬同佢地合作
我地人多佢地又縮

打殘幾個等佢地知道唔係全無後果係必須
白色恐怖唔係得佢地可以玩

同埋人權法過左 都唔代表場仗贏左
要同佢地抗衡 我覺得手頭力量既展示係必須

不如調返轉講
唔好一味叫勇武派唔好打人
試下叫和理非係旁邊提醒打還打唔好打頭啦
好過次次左膠上身阻鳩住人你都係唔想搞出人命姐

打死人一定會出現
班狗會橋裝成示威者打死癈老
架禍比示威者

如果唔反擊，我諗未過到條法案啲手足已經俾人打到殘廢 就算條例過左，傷左殘左既補償到俾佢地咩

一齊大大力鍚左勇武春袋先
其實我相信前線，佢地今晚表現甘好，證明左佢地有勇有謀，我地比d信心佢地，都希望佢地相信我地，我地都係手足，大家齊上齊落！

你而家就唔係暴徒喇咩？ 你睇下份新聞稿

而家唔係無差別殺人
上得戰場刀劍無眼你當班鬼佬蠢
出得黎挑機梗係真打唔通錫住打

Tui

屌你喇 我地死咗幾多個呀？ 非禮強姦 新屋嶺虐打都未同你計

總之唔死人就得，理撚得你打到佢絕子絕孫

和理非表示盡量唔好
整斷下手手腳腳唔會死

再思考下黑警對手足做過啲咩黎
都話係合理武力咋
不過認真講，對家有咩做唔出
去到一個地步對家做好曬證據屈我地都得架啦

傻撚
識唔識嫁
班狗同支那黑幫唔用咁高武力係因為國際壓力同美國
唔係因為同情你班友 如果冇美國 手足唔還手會仲更加打到仆街
換句話講 就算手足打到佢地仆街 共產黨都會因為壓力限制POPO同支那黑幫既武力 明唔撚明呀傻西

同意

太子站未肯定到殺左人前

唔好做先搞出人命個方

你永遠唔會肯定到

攻手攻腳，唔好攻頭預期打頭要留手，不過打手腳唔留手

天網恢恢 疏而不漏

就好似64咁，咁多年前咁落後，都大把相片流出

我相信到左今時今日，對家做唔到隻手遮天，抹走所有證據

淨係驚point 3